6月12日3點 我妹單人匹馬衝左出立法會

我啊妹係一個Dse得4分既學生。
小六個年，派位唔好入左一間band3學校
係環境下當然讀書唔好 叫佢關心時事緊加唔會。
2012，反國教 佢完全無視 吃喝玩樂
2014，雨傘運動 佢連咩叫普選 普選關我咩事 咩野都唔知
叫佢去投票 都係我叫佢一齊去票站佢先去投
平時都係一個要返工不了既人
但今次逃犯條例，佢同事問佢咩叫逃犯條例 發生咩事
佢可以將呢件事倒背如流解釋比人聽

6.11佢生日 佢同我講：家姐我食完生日飯夜晚會同男朋友去野餐
6.12早上我join埋佢地 見佢包曬保鮮紙 眼罩有胡椒噴霧痕跡
原來佢朝早由添馬行去夏愨道 有人同佢地講有部私家車係林鄭部車
即刻同成班人拉住鐵馬企係最前線截住夏愨道既車 中左個輪胡椒噴霧
我個時已經好震驚亦懷疑 呢個真係我啊妹黎？

係前線返去後面個幾個鐘 不斷幫手傳送物資 叫口號 無一刻鐘靜落黎
去到3點鐘 正門爆發衝突 佢手上面咩都無 得眼罩同口罩 第一時間企係前線支援
情況好混亂個陣我同佢失散左一陣
原來佢不斷幫手比長遮前面 拉鐵馬支援 不斷叫後面既人唔好食花生上黎幫手
到前面中左催淚彈 佢不斷比水 生理鹽水人地沖洗 不斷保護身邊要幫手既人
警察既所作所為我久久未能釋懷 更加釋懷唔到既係我妹妹只係一個平時係街比人恰都唔出聲既人 係呢一刻變左個英雄咁
好似captain marvel咁成身發光
去到中信門口又有好多催淚彈 佢不斷推人叫人入左先
到最後食左彈太頭痛 頂唔順要走
平安返到屋企 佢不斷睇直播 擔心前線既人

講到呢到，我唔係想當連登係fb咁
連一個平時政冶冷感既人都可以企最前線對抗一個唔公平 視人民如糞尿既政府
點解所謂包讀詩書既政府官員仲可以無視所有市民訴求
你地覺得我地黎到金鐘真係好玩？貪夠熱？定唔驚死？
佢話：呢個係佢永世難忘既生日，亦都做左一件好有意義既事。
16號見

利申：所有野係我發夢見到 佢只係一個廢青

好多本身唔理政治既人都因為今次而企晒出黎

必須拉倒惡法

有幾個唔理政治既朋友 星期日都會跟我出黎
唔知點解覺得呢次會多人過上次

Respect

睇到喊左